[794]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(391)賣碟可以致富買樓

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

copy少咗

上個post冇放低個名，今個post放返低個名

新po留名

lm

巴打你有冇黎交收...

女神係唔會需要同兵賠罪 最多出雙糧

C出口小販

無睇路，直路照衝，差D奶野

放低個名先

Lm

轉咗時間交收

咁你TG我

櫻花不忘照顧粉絲需要
球棒魂強打者Sakura

Sakura is the legend!!

好好笑

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要[/red]

球棒魂強打者REX

rex is the legend!![/size=6][/center]
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要[/red]

球棒魂強打者REX

rex is the legend!![/size=6][/center]
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要[/red]

球棒魂強打者REX

rex is the legend!![/size=6][/center]
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要[/red]

球棒魂強打者REX

rex is the legend!![/size=6][/center]

仲未走？

膠真 神主牌第一個sold out

啲卡好靚

膠真係日本人氣幾高 條隊好多人排 又多人要佢d生寫小卡

留個靚名

啱啱睇完TBB Produce 48第一集返嚟新po留名%！
發覺原來當時膠真靚咁多咁嘅

光面係幾好丁

佢長頭髮嗰陣係真靚
依家都靚不過冇長頭髮嗰陣咁震撼

完全係女神嗰種靚，好似睇頭一二集我都幾鍾意佢,係慢慢先冇咗feel

我反而後期先開始中意

但一集睇膠真好有殺氣

點知越嚟越膠

一嚟啦
二嚟佢長頭髮真女神級
佢剪嗰陣我仲覺得有啲可惜

有冇人有新預告既片黎睇下？

可能又比櫻話係anti

依張冇乜野姐

btw 生命巴裝小卡個生寫袋喺邊買
好啱size，想買
之前淘錯咗300個

膠真係幾正

可以咁玩
手掌寫 我們 Yujin

唔拍

我都係淘寶5R

都唔知佢應該開心定唔開心好 可以引到佢地講其他野 有d互動 但冇得拍手

話說我仲有四張卡貼
膠真元嬰權F彩元

傷害左小妹妹既弱小心靈

想唔記得都難

竟然有剩

有冇link

權F

清純按嬰心口.gif

識玩
係檢查完手之後先寫上去?

拍第2個就即刻寫第2個名

好似見幾個佢翻中既repo都係話十指緊扣

去了拍手會—❤️
這是什麼神對應啊😊
名為拍手會的握手會🤝
還有像戀人一樣牽手說了很多話
最棒了😍

清純站好勤力咁狂翻twitter d repo

下次出黎比你

交低你淘寶5R透明套條link

用佢放生死 可以放落muji生死簿

我本薄都係到買

扮曬野

我

第四頁黎明

厹可恥

上次須田巴個d太高級

冇錯
我就係見到攝得啱啱好就想要

日飯係到換卡 好多囡囡

仲多人過SC
手持油卡可得天下

美尾

睇黎我印多左既油b卡有用

想不到也有被奈子聚聚親口餵なこみく糖的一天[淚][心]
然後出來時還想她該不會聽錯我說みく聽成其他人吧所以上美久755求證了
沒想到美久秒回[蠟燭]
好了每個美久飯都盡量隱藏今天來大阪卻沒去熊本的事只有我一個自投羅網[允悲]

nako係日本有約美久去食飯唱K

真。大型相睇

屌

long d

想識日本妹呀

btw原來佢地同一日有握手會？岩岩先睇到最後個句

@黃美絲

正路嘅，hi醬都約咗美尾小田食飯
連娜b都抽到時間見雞蛋
即係佢哋都攝到少少時間見朋友嘅
係宅櫻一日到黑打機

唔係點爆biohazard同玩apex legends

跟住就要講埋 清純都仲未見到美波

噚日講見咗啦，喺aks見到

唔係話係aks練舞見到？

每日任務
P社

結論：純真係只溝女

唔係見到美波個fd咋咩

ROUGH TRANS MINJOO'S PART

OP : Is there someone you close to recently?
MJ : hmm... IZ*ONE is close with each other~
OP : ok ok, then how about someone you feel close to particularly~
MJ : now? now~ recently~ hmm i think it's hiichan (hug hiichan who is beside her)

OP : hm~ then who would you want to date?
MJ : hm~ now... i think it's chaewon!
OP : oo! why?
MJ : because she is my roommate... it's fun
OP : i see~
MJ : OO (she read my name tag)
OP : yes! i like you~
MJ : thank you~ bye bye~

依排同hi fd 想同小天使拍拖

唔記得

仔唔好掂我

好似係

唔知會玩咩呢 咁fun

一齊玩hi

我應該點理解你呢句

第5部小圓擊掌repo：
我前面排了一個韓國帥鍋，所以欣賞到了小圓說韓語。然後輪到我的時候正好小圓有事起身走開了一會兒，站起來就是福利啊！她穿的牛仔短褲！超短！腿！！！
她離開之後我就欣賞了一會兒隔壁的小櫻花。等她回來看到我第一句話是你又來了啊（また來たね），而且這次不是單純擊掌了，是兩隻手十指相扣握在了一起！我說很期待第7部簽名（7部のサイン會楽しみ）就依依不捨揮別了

頓時覺得大阪的排隊地獄都值得！！！

po主叫M叔唔知係咪男飯呢有十指

權F 今日 仲係咁

實q見到會唔會叫佢洗手

權F學下清純啦

高手

7539 forever

女黎 咪豆乳字幕組果個囉

今日bb人，misaki,紗英去左大阪公演，唔知有冇機會見到呢

櫻飯新片 開箱文

指飯咁佢有冇鐘意某人

M叔係女黎

如果下次去到我Google定日文 臉蛋 腹肌腳 Canadadaisuki 全部都daisuki

收皮啦你

棄指唯奶粉 好似係

點解靚女都鐘意油架

有創意

有無講點解唔拍櫻

今日既盛況

權F都幾易老尷

我都已經分唔清佢究竟係唔係主推櫻？！
明明睇佢頭一二段片係好鍾意櫻，
點知而家越睇越覺得佢嘅主推係油

盲左

團愛

難得咁靚女

連指原都陷入油B 魅力
你唔係唔推呀

靚女都咁油

如果係日本就可以拎油卡識靚女

ig有個賣油set大家快啲去狗衝

agger

好似vlive提過，前排佢地喺東京嗰時，美波成日返aks練習，所以有見。

仲有SR都提過 清純話想食炸雞
美波就出左去買炸雞返黎
伙頭兵從此誕生

宮脇咲良 💫  IZONE
190217 IZ*ONE簽名會部分repo
兩天下來幾個前線都疲憊不堪，但看到櫻花時發現她總是很元氣的應對每一位飯，真誠的看著每一個人的眼睛，聆聽著他們的話，果然是宮脇Pro啊~
前線：馬上要回國了，可能沒辦法經常來見你。
🌸這麼快嗎？好可惜啊~
前線：只要我有時間一定會再來見你的
🌸那麼我們（指團體）來中國看你吧
前線：不管在哪裡都會為你應援的
🌸一臉感動再說了一次中文“謝謝”

PS櫻花知道前線是中國飯，馬上就給前線寫下“謝謝”~中文真的寫得很好呢~

如果真係去到大陸我真係要續返個回鄉証先得

膠真
190217大阪個簽repo
跟飯聊到usj說自己去過在裡面最喜歡哈利波特（這裡被糾正了日文發音還認真的確認讀音可愛嗚嗚看到飯伸出食指模仿的動作以後回了句「啊～Wingardium leviosa！！」準確說出了哈利波特里懸浮咒的台詞。。。（中音譯羽加迪姆勒維奧薩）不知道是因為真的喜歡哈利波特還是記憶力太強了…我可真是又被這個小朋友驚到😅
來不知怎的她還突然問對方夢想是不是哈利波特...hhh

牙純mail

原po(圖1)好像是在說前面的飯是坐輪椅的傷健人士，兪真蹲下跟對方平視。是個好棒的偶像[米奇比心]

咁既樣 即係...

無圖

一個台灣Wizone

ok喎
即刻有返圖

又認錯

蛙mail

【Repo】190217日本大阪拍手會簽名會後記

①簽名會6部
🌸：yu醬恭喜你！
po：謝謝（敬語）
🌸：真好呢（超級笑容）
po：是的呢，啊，我怎麼說敬語了
🌸：為什麼😂
po：很緊張笑
（簽名中）
🌸：不是第一次吧？
po：10月之後第一次哦笑
🌸：啊！最後的😮
po：對！看到saku醬在izone活躍的樣子得到了很多活力哦！
🌸：誒謝謝！
po：託你的福工作可以加油了！
🌸：工作很辛苦？
po：嗯很辛苦經常用眼哦（緊張之下說出了蜜汁發言）
🌸：這樣啊加油☺️（超級笑容超級溫柔
時間快到了
🌸：好了簽好了哦
po：話說下週我也會去
🌸：真的嗎能見很多嘛！
po：期待！今天真的謝謝了！很開心！下週見👋🏻
🌸：謝謝！下次見👋🏻

廢話多 不過重點係張圖
佢都得到佢個推幫佢畫畫像一張(我諗係)

moe

佢露額冇咁靚

去109唔只可以撞到ione 仲可以撞到46 48既人

【Repo】190217 日本大阪拍手會簽名會後記

po：請多多關照😁
🌸 xxxx桑？
po：嗯！是xxxx哦
🌸 謝謝😌
po：今天是差不多兩年以來第一次……
🌸 啊 果然嗎？聽聲音有種“難道是……”的感覺
po：看到努力中的咲良感覺久違了
🌸 沒有沒有 完全不會😵感覺你瘦了？ w
po：嗯！一個半月掉了8kg！
🌸 怎麼這麼www果然是瘦了呢wwww
po：想著果然還是要收拾得帥一點才行😅
🌸 氛圍完全不一樣了wwww
po：我下個月也二十了
🌸：哦！現在是大學生？好年輕呀！
明明快結束了還是給我寫上了“大學FIGHT！”
po：嗯！我也是大叔一個了😂
🌸 不不不 你要這麼說我怎麼辦！ wwww
po：雖然完全比不上咲良但我也會加油😊
🌸 不不不別這麼說😵謝謝哦！
不小心準備拿著粉色的紙一起走被叫住了
🌸 啊 那個是😅
po：……😑韓國那邊我能去就會去的哦！
🌸（揮手目送我離開）

cr.NoRi_39wizone

星追星追星...

20仲細過櫻都夠膽叫自己大叔

佢個頭

2年冇見都認得

咁權f中晒箭啦

櫻既記性好勁

有印象

櫻太神啦

181118

期待已久

今晚應該訓唔著

oppa

下次去fs佢仲記得你就

正~

jqfs我未必去了，始終日本抵玩太多

J死你啦

日本室友line 天使line 無趣line

權f尷樣先過癮
真心

個個都以為o.3秒 但原來…
下次可能冇咁易抽了

係，丁死我

下次爆晒部變晒0.3秒就慘了

清純真係釣師
個簽對唯推真係好抵玩

個尷樣笑
真係丁死人

好想睇 下次真係揀埋權f先

你竟然唔揀權F...對你好失望

東方巴搵左船木巴未?

娜b站一次過譯勁多勿Quote

190216東京拍手簽名會
190217大阪拍手簽名會
✨後記part1✨

1部崔叡娜

👩🏻「(緊張到全身僵硬)」
🐥「哇～！！(擊掌)」
👩🏻「叡娜！我們同年喔！」
🐥「哇！真的嗎！？朋友朋友！！！」
👩🏻「對！！妳真的好可愛！！」
🐥「哦！衣服一樣！！！好厲害喔👍」
👩 🏻「謝謝！最喜歡妳了byebye！👋」

繼昨天之後再見的叡娜糖。
在我眼前那如同異次元般閃閃發光
超級無敵可愛😭
是我是我在這世上最喜歡的女孩子！

IZONE擊掌會叡娜一部

首先要說的是我是排在第一個跟叡娜擊掌的人！
接著、成員們出現後先簡單地打聲招呼
然後在擊掌會開始前的30秒左右
我一直持續地接受到1對1的飯撒！

～擊掌會開始～
Me:我是排第一的ユーヤ(粉絲名)！
(邊用韓文對話邊做叡娜的壯漢pose)
叡娜: OHユーヤ！第一個！！
Me:我還會再來的！(韓文)
叡娜:等你(韓文)

獲得宇宙最快和叡娜的飯撒！

🐥哇～！！みくちゃん！！(粉絲名)
我:叡娜～😭😭給我撒個嬌吧～😭💖
🐥撒嬌？😳wink～😉
我:受不了啦、謝謝妳😭💖💖💖

邊說著邊的叡娜真是超級無敵可愛的我哭了
擊掌能力很強啊～好可愛😭💖💖

大阪ACT叡娜2部🐣

👩 🏻「叡娜～1pick♡」
🐣「真的～🙂？」
👩🏻點頭。「最後、給我個吻吧～」
🐣雙手版的飛吻～💋
👩🏻 _(:3」∠ )_

很直爽、一整個散發出溫柔的氣息
可愛到不行根本天使👼💕
因為擊掌的時候很惶恐
所以基本失憶(；▽；)

6部簽名會崔叡娜大德

🐤哇～こたちゃん
😀我MS和PD都有看喔
🐤好害羞好害羞(←超級可愛的💕
😀我下禮拜還會再來的喔
🐤還會再來嗎？哇～
😀我沒話題了就看著妳簽名吧
🐤不要看不要看好害羞好害羞(←出現了好害羞
被工作人員剝走

說是喜歡叡娜什麼地方呢？
像是每次都會自己跟大家說早安😭
就是喜歡她這種老實的一面😭💕

1部❤️
叡娜醬)早安～
我)叡娜醬～～💛💛💛💛
(叡娜醬摸了一下我的名牌後稱讚那很可愛)
我)一直都很想見妳呢💛
叡娜醬)真的嗎？謝謝你！
我)最喜歡妳了！！(揮手)
叡娜醬)謝謝～～(揮手)

2部❤️
我)叡娜醬～～💛我又來了喔
(因為是說日文所以好像沒聽懂)
叡娜醬)哦！好像是呢笑
我)fighting！！(擊掌)
叡娜醬)fighting！(做出加油的動作)

個別擊掌結束後就離開了幕張。
叡娜醬是天使中的天使。
位階最高的那種。
把可愛給濃縮還原後就是叡娜。

190216 IZ*ONE
個別擊掌叡娜repo

🐥「盯~~」(整個人被盯著看♡)
👧🏻啊啊啊❤︎最喜歡叡娜了❤︎
🐥哇啊啊超可愛的~⤴︎︎︎
👧🏻真是的叡娜太可愛了~...♡♡
🐥妳幾歲啊?
👧🏻中學生!!✨💖
🐥哦喔~😚
👧🏻待會見~byebye~
🐥byebye(⑉• •⑉)❤︎

20190216叡娜個別簽名會
👵啊啊啊啊啊〜
🐣叡娜的照片！給我看！給我看！
👵誒！啊！(忘了自己別在胸前的東西
我很喜歡這個叡娜喔！超可愛的！
🐣啊！這個？可愛嗎…誒嘿嘿好害羞喔
👵在迪士尼樂園玩得開心嗎？
🐣去迪士尼樂園是我的夢想、所以真的很開心！
👵是去迪士尼海洋嗎？
🐣去了海洋下一次…下…下…第2次是樂園
真的真的很開心
👵恭喜啊〜😭
👵啊！我很喜歡I AM👍
工作人員:時間到了
🐣真的！很謝謝〜！byebye👋
👵啊啊啊啊😭

很努力的回我話、聽我說話！比想像的還聊了更多😭
實在是太開心了也想去韓國的簽售會啊😭😭

翻譯：撿了個碗

娜b站一次過譯勁多勿Quote

190216東京拍手簽名會
190217大阪拍手簽名會
✨後記part2✨
翻譯：撿了個碗

1部叡娜

🐣｢早安〜
(看了我的衣服)哇〜！😳😳好可愛〜！！｣

我｢(哇、、、叡娜真的好可愛啊、、、)
我是色彩繽紛的女孩！！｣

🐣｢真的色彩繽紛！很可愛！好厲害喔｣

我「叡娜才可愛呢、、、、還會再來的喔🥺🥺」

🐣｢真的嗎！待會見〜✌🏻✌🏻｣

叡娜2部

比起1部剝得更用力、、

🐣「啊〜！みえちゃん(粉絲名)！！！😳」

我｢叡娜叡娜ｗｗｗｗ人生？？｣

🐣｢啊啊💦很困難？啊？(很努力的在回想)｣

我「啊〜嘴〜ｗｗｗｗｗｗ」

🐣｢ｗｗｗｗｗｗｗｗｗ ｣

真是可愛的小鴨子、、、

崔叡娜簽名會6部

我「晚上好！」
🐤「你好」
🐤「是○○醬？君？」
我「我是男的男人中的男人。。」
🐤「男人中的男人？不錯呢～笑」
～簽名中～
我 真的很漂亮呢😙(韓)」
🐤「韓國人？(日)是韓國人嗎？(韓)」
我「啊！是日本人。正在學韓文」
～簽完名了～
🐤「我今天的日文還行嗎？」
我「好到都嚇了一跳呢！」
🐤「太好了～😯謝謝你～」
我「謝謝！再見！」

izone手渡會
叡)謝謝～
め)叡娜我喜歡妳喜歡妳😭
叡)好開心喔！！
哦？哦？
(*注意到我的名牌並指著它)
め)我自己做的～😳
(*名牌現出)
叡)👀め！い！めいちゃん！！🙂(念粉絲名)
め)吧😭(腦袋一片空白、出現語言障礙)
叡)好可愛、好可愛
め)😳😳😳(知道是客套話還是高興到升天了👼)

🗣)請遞送出去

叡)來(拿到叡娜的分身💳)
め)謝謝妳😭(邪邪的笑)
會再來的😭
叡)謝謝～再會喔～👋
め)byebye😭👋(好喜歡妳啊...)

優先揀左櫻
我渣 之後冇再揀埋權f

未

有錢到

好，fs等你repo

交比你

Hiichan Fansign 2/17
op: said on vivi mag that she buys yogurt drink all the time, did you recommend her?

🍓Eh? I didn’t know that! But me and have similar tastes, she copies me a lot too! She ate the same yogurt as mine this morning too!

收皮啦屌
op: I love HiiYuri so...

去到連樣以外既野都要copy

仲話中意hi油

權奈ig

呢個effect 幾時先玩完

奈子減完肥既時間

So mean

可能兩年後

190217 Osaka ATC Hall
Sp message hand over event, 🍓Hero
(She must be protected at all cost!)

🍓: (surprised) Oh! You come again! Thank you! 😀
Me: yes! I told you right!

🍓: aa thanks for coming 😭
Me: this is the last for me, just remember that i'll always cheer for you and the members! (I said in a rush)
🍓: waa thanks! Let's meet again! (I got ushered by the staff)
Me: i will! ichigo hiiro! Be healty! (walking backward)
😭

想見士多啤梨hero呀

兩年後：
Miku: You are Na....ko...?

清純同彩讌食野vlive冇replay

唔通就係因為好撚好食就成段cut咗

FM FUKUOKA個電台得一分鐘?

其實cut左個句咪得

仲有佢係咁講牌子名

好似話中間穿插左好多牌子名

【Repo】190217 日本大阪拍手會簽名會後記

po：你好～
🌸：啊！剛才也來了！😄✋
po：哇！是的！記性真好！
（偶像過於天才有點焦慮）
（拿出碟）拜託了
🌸：xx醬？名字呢？
po：（說明）
（會問全名的偶像太天才了吧？？）
🌸：xxxx醬（寫寫寫）
po：那什麼 我雖然第一次參加這樣的活動 但我從「騙吃騙喝」開始就默默支持你了
🌸：誒 我還是小孩子呢那時候！
po：對 覺得小小的好可愛啊 和丈夫一起看過來的 我自己的婚禮的餘興節目是和丈夫一起跳saku醬center的歌
（簽名的同時時不時抬頭看）
（可愛）（臉蛋天才）（感謝你出生）
🌸：好厲害！從以前到現在謝謝你！
po：沒有沒有 別客氣 （真的一點也不厲害所以受寵若驚 但是抬起臉來的saku醬太可愛了我驚得失魂落魄）
工作人員：快到時間了
po：每封郵件都很感動 今後也很期待哦
🌸：開心 今後也多多關照哦😊
po：我才要感謝您 希望你身體健康
時間到了
🌸：好貼心！（笑）謝謝你！

cr.lpop01945052

中間冇聽到
咁就冇啦

之前 好似有巴絲放過backup lin上嚟

一開波就講左xx 炸雞
搞下搞下彩演都講埋牌子名一份

個日聽左少少
之後save左gif咋

misaki bibian

最靚既紗英唔要要前面嗰2個

清唱得好好聽

娜B同彩元段Q&A冇左.......

190217拍手會後記
[酸](握著我的手直直的盯著我看)[憧憬]

個別擊掌第2部
我：元英醬！我愛你～！
元英：我愛你～！
元英：（握著我的手直直的盯著我看）
我：？？（狀況之外）
元英：....我愛你喲（可愛臉）

個別擊掌第5部
我：元英醬！我應援你哦！
元英：（拉著我的手上目線看著我）
元英：...你一直在應援我嗎？🥺
我：（瘋狂點頭）
元英：謝謝你💕

奶粉都識玩了

190217 IZ*ONE 大阪簽名會後記

飯: 在Private mail裏不是說最喜歡的韓國食物是炸雞和芝士嗎
奈: 吶 好好吃 好好吃
飯: 但是兩樣都不是韓國食物啊2333
奈: (笑了3秒) 啊 但也是 在韓國吃的話 不是很好吃嗎 是這個意思喇! (是用韓語這樣準確地說的. 真。天才)
飯: 之後在Private mail告訴我們喜歡的「韓國」食物吧!
奈: 吶2333 一定

飯感想:
哇 矢吹奈子真的是天才嗎 竟然能用韓語說出這些話來 真的太厲害了 是怎麼回事啊TT

天才

thebigc（ケリー）
ithebigc（ケリー） 已轉推 神戸のコバ(코바)
Fan: I went to both MAMA & the Showcase recently! (Note: The Japanese word for "and" is "to," which also can mean "with")
Sakura: Huh? You went to the Showcase with your mama? Or my mama?
Fan: ...What? No, MAMA Japan! 💦
Sakura: Ohhh

感謝櫻花提供笑話一則

好似話有人係個簽問會唔會再做youtube 櫻話只可以係日本做 叫我地等下

等睇雷隊友

原來除咗約咗Chiyori仲有約Sae

不如開理twitter啦

睇老婆唔是簡樣
紗英未吸到我住

保持聯絡仲要約埋去行街 真心正

紗英咁正都吸唔到？？

想知佢地仲溝唔溝通到
之前成日話係用肢體語言交流

金采源[兔子]#天使少女金采源#
渣翻repo一則

儘管粉絲一直說韓語但採幾乎都用日語回答
是我們超級努力超級寵粉的小可愛啊(｡･ω･｡)ﾉ♡
cr.KIM_O8OI

我發覺我迷上左膠真巴
原來真係好笑過達哥

有冇人同佢玩orange

我愛膠真 膠真愛我
拜拜

漏左未讀潮文

有去拍手會嘅巴打成個trip用咗幾多錢

睇下拍幾多 簽幾多 買幾多
我自己就未計

買幾多難計d

難計在仲未買完

Ray雜誌

不堅定

個簽櫻 本命其他人
仲係本命咩

娜b 2年後既團？

點解咁睇唔開要今年出

如果要拍幾次手同簽名會要買幾多碟

所以佢之前打爆機係咪為咗拍片

廢櫻

再下年出會變鴨拖飛機
ioi就係板
而家出蝕錢都要升知名度
唔係ione 一散鴨入隊就會變 鴨子與孩子們

佢哋仲係咪用body language溝通

咁少？

有咩分別,一樣都會變鴨子與她的朋友

未必 最好例子係Nuest
旼泫返去都唔會變一人拖飛機

有d今日讌有趣既repo/講關於佢既野
too long dont quote

點同佢成隊都上過pd101

好撚葡萄呀

詩炫要出道了

就算做唔到Nuest
都好過變鴨子與孩子們 好難上位

蝗博下面d留言全部吹奏緊王怡人

最左係Sae?

吹奏完要肯埋單先得架班蝗

對比起碟既錢
其實機票酒店果D唔係錢黎

佢都算無吹奏得咁勁嗰個
pd嗰排好多人話佢無實力
但到佢正式出道應該都係盲目吹

依家吹得越紅越好
唔係既話鴨返去拖飛機就GG

韓國對呢團有冇興趣先
冇興趣 大陸點吹奏都冇用

安宥真拍手會節奏也太快了第一部的時候我不知道排到跟前了還要交票找了半天票過去拍手的時候已經思維混亂不知道要說什麼了然後我可能說了什麼亂碼並且很小聲崽沒聽到這時候staff已經推我了但是崽居然手還貼著我的手沒有要放開的意思！然後上半身探過來俯身側耳傾聽！讓我再說一次！我感覺她的耳朵已經貼過來了然後我窒息了！我的小乖乖為什麼這麼溫柔呢？飯說的話一定要聽完呀！沒聽完不讓走！

樂華又係衰 大陸得罪左騰信
唔係既話團野韓國撈唔掂 放去大陸掘金都係一條路

求佢唔係大型團好過,飛機點都要拖,係拖幾大架先係問題

好似...唔似係sae？

係Sae嚟

其實唔多睇好樂華出團
冇諗過樂華會今年出女團
有諗過yena完izone之後有冇可能離開樂華
但估唔到樂華會出團 姐係yena未來可能係入呢團

有冇機會全團續約呢

一睇就知係Sae啦

花卷咁正都唔識欣賞。

完左ione 即走樂華可能性好低
樂華俾左錢入得PD 就一定揸乾先俾Yena 走

基本上pd出道嗰啲
限定團完之後應該起碼綁幾年先走
somi係特例
其他都無走到留喺公司嘅

都ok喎 唔係太貴 唔該巴打

你指izone全團續？我覺得機會唔大
感覺jline冇咩可能會繼續留韓發展

係0呀
唔使ff

團簽

不過個簽中一隻都千幾

w1都唔續嘅時候
有3個日本妹嘅唉鬆更加無可能

你係咪做漏少少嘢

?

同埋我個人覺得限定團如果續約
會失去咗限定嘅意義

完約就約架啦

超長repo 勿quote
娜B拍手會後記part 3

190217 大阪拍手簽名會
✨後記part3✨
翻譯：締切、撿了個碗

💕👇請各位仔細閱讀世界第一可愛的後記

【p1】
真的感謝叡娜世界第一愛你…
Showcon和簽名會都沒能參加，在想是不是被鴨子的神遺忘了之類的而消沉了一陣但拍手會和手渡會都太棒了
和IZ*ONE的成員一起的拍手會也很開心WIZ*ONE辛苦了！

【p2】
人生首次的簽名會
明明想了要和叡娜說些什麼韓語好卻跟我說了好多日語，也叫了好多次我的名字，明明很累了卻還是回應了我的要求，又很可愛，皮膚也很好，好像還吃了章魚燒，什麼，是神嗎？ ？

【p3-p5】
叡娜🐤簽名會
S：●（名字）請上前
🐤○、○、○？念對了嗎？
●：對的!
（韓語）可以叫你姐姐嗎
🐤（韓語）可以可以！
你幾歲啦~？
●：17歲！
🐤17~好可愛啊~~
●表演下RUMOR
🐤欸?現在嗎
모두 괜찮을 거라고😉
（說一切都會好起來）
哇——好害羞好害羞\(//∇//)\
●：（韓語）真的好帥啊！謝謝！
用手把簽名會用紙上自己的名字遮起來了
🐤○、○、○！ ！
我沒偷看就把名字寫出來了💓
●：哇—！ 👍👍👍👍👍厲害！
S：差不多到時間了
🐤好的！非常感謝你~
謝謝！
S：到時間了
🐤拜拜👋🏼👋🏼👋🏼
●：拜拜！ （韓語）下次見！ 👋
最後下次見都被打斷了可能沒有傳達到，但明明很害羞卻還是好好回應我亂來的要求真的是神對應！

叡娜在拍手的時候比其他的成員更有氣勢，耶——！ 🖐這樣的感覺

只有一分鐘吧？認真的聽我的要求真的是神對應！

【p6-p7】
第1部
叡娜🐤：噢—！好想你啊！
我：（韓語）真的好想見到你啊
叡娜🐤：啊—！ 😩[互相伸出手來依依惜別]（雖然我還要再來5次…）
第2部 從朋友那裡拿到了姓名牌
叡娜🐤：yuni醬😂（？）
我（剛才才分別卻還會來很多次）我還會再來四次的！
叡娜🐤：噢—！ （用手擺了個4）
第3部
第一次叡娜🐤：噢噢yuni醬！ ！ 😆
（注意到是來過的人）
第二次叡娜🐤：yuni醬！ ！
我：（韓語）請對我撒個嬌！ ！
叡娜🐤：wink😉（笑笑）
第4部
叡娜🐤：yeah—！ 😆😆😆（又來啦😂的感覺一瞬間似乎不知道該說什麼好的困惑臉）
第5部
叡娜 🐤：（對她說了請做嘟嘴（鴨嘴？）後，一邊嘟起嘴一邊拋飛吻給我之後
，我做對了嗎？ 🤔這樣的表情）😂

到最後都是超乎想像的表現🤢

【p8-p9】
2/17 崔叡娜個別簽名會repo

叡: (本名)醬！
う: 哇啊啊啊叡娜😭😭
我從PD48最初評價看到妳的瞬間就一見鍾情了！
(雖然是用韓文說的、不過我想說到一半左右應該就錯了吧)

在這之後還說了兩句話左右
不過因為忘了背好的韓文很慌張
所以什麼都不記得了(；_；)

う: 會不會覺得累呢？
叡: 完全不會！
う: 真的嗎？
叡: 嗯！因為見到了(本名)醬
所以一點都不累！
う: 太可愛了～～～😔🤦‍♀️
叡: (本名)醬呢？還行嗎？會不會累？
う: 我也因為見到了叡娜所以不累的！ ！
叡: 嗯～～🥰(看起來很害羞)
叡: 吃過飯了嗎？
う: 還沒吃呢😭😭
叡: 哇啊～😔
這邊工作人員說時間到了
う: 我會一直一直支持著妳的！ ！ 👏
叡: 嗯！謝謝你！
叡: byebye～

沒想到竟然會是關門的太不得了了、、
叡娜在看到我的瞬間就喊了我的名字
讓我開心到把自己背好的韓文全都忘了😂😂
因為時間還滿充裕的、所以能夠冷靜下來
看著叡娜的臉好好的對話、真的超開心的😭😭💖
雖然還有好多想說的話
不過第一次就能說這麼多也足夠了
雖然因為是關門的、所以想過說
如果能在多賴著一下就好了
不過我想叡娜一定也累了、所以這樣就好了！ ！ ！ ！
這下考試就可以加油了～～真的是很幸福

抱歉寫了這麼長一篇😢
謝謝願意讀到最後的各位😌

寵粉魔人李彩演
飯粒好愛你架
我地要快d見面啊
（睇緊銀行有幾多錢

小花卷唱love whisper嗰時用遮瑕膏遮咗粒墨，顏值升左好多

日場

nako big big repo

韓場就4月 你唔係唔去呀
仲可以親身問佢有冇收到Hong Kong Fans 既生日禮物

邊個韓國成員有幫佢諗

斷估係讌

係喎 有無組拍既巴打會拍到彩讌

韓場真心搞唔掂
日場大機會d

娜b 蜆b 日本showcase案件重演？

讌永遠都係最後先走 而且係比人帶走

diu兜野拍落去個下笑左

190218 | 簽名會粉絲後記

彩讌姐姐今天high touch、簽名會真的辛苦了嗚嗚~而且謝謝你為我唱了1000% 😭😭😭 因為高興所以哭了……對不起！但是是真的太太開心了！嗚嗚.下次一定要再見面哦！約定！姐姐以後也加油！ 💛愛你彩讌姐姐 👋🏻 （太喜歡羽毛表演的1000%舞台啦 😀😃）

係喎 你咁講醒起 好似講過係彩元 唔記得邊度講

喂師姐你冇簽名喎

之前fs係彩元走返上台同蜆一齊搞事

笑死左 我以為你識日文

eat more u so slim佢明唔明其實

ok wo
下次都講英文啦

睇黎我d初級韓文都可以用英文搭救下

其實你要表達實表達到
但係你聽唔明佢既反應先係最慘

真真愛我

係咪佢一時load唔到你講韓文

真，最緊要你要聽得明佢點答你

出女先過男？
另外我估佢唔會主捧詩炫怡人有個叫智媛嘅似主捧但我覺得佢麻麻地

深夜推po

maybe old....izone showroom 全場中字

唔走油？

油又進化左

爐石搞乜變左小鳥遊六花

真係好諷刺，差唔多張張都影埋禁止影相塊牌

月頭定月尾都唔知

你認錯左邊個做油…

咁大個圈遮左

會唔會係大阪捉得冇咁嚴呢？前日東京D相真係影左=冇影

佢地今日返韓國？

密愛在擊掌會上詢問了🌸
在<大家的廚房>裡做的料理是什麼
🌸說是最近喜歡的那個燉湯
劃重點-不是日本料理 而是韓式燉湯[米奇大哭]
（類似於大醬湯 泡菜湯一樣的湯）

被驚喜到了[米奇大哭][米奇大哭]越來越期待了T^T

cr. 39MysteryLover

又麵又湯？

係日本仲諗住撞下佢地

送機囉

11點幾機

竟然爭左2張生死
話說日本幾公平，一個櫻既大站竟然中唔到簽名

這兩天在推特看了很多關於拍手會的東西
越看越覺得宮脇了不起
選了我覺得很有意思的一個人的推xjb翻了一下[doge]

P1 16號第一次拍亮
宮脇桑到目前為止學了很多的東西，在我看來是很厲害的能把知道的東西很自然地使用的人
使用時間的方法，一次就能記住的厲害記憶，全都很厲害
是又想見的、那樣的人

P2 （應該是）16號第二次拍亮
總而言之宮脇咲良是什麼樣的人呢——
超越想像的人類完成度！ ！ ！

然後打了一堆亂七八糟的tag （#總而言之什麼都厲害#身為xx粉卻只寫gxxl的事情的我#今天是第幾次寫關於gxxl的事#有那麼厲害#已經喜歡上了#總之到底是怎樣的人呢#不想回家）

P3 17號第三次拍亮之前
（前面無關的就省略了）一直想著見gxxl、想著見到了要說些什麼，昨天過於衝擊就成了俘虜了，笑

P4 17號第三次拍亮

（開始寫自己的心路歷程）
以前只對K-POP感興趣，不怎麼看日本的愛豆、對同樣也是在九州的HKT也是不知道，演出的時候有看到過gxxl，只是覺得這是誰啊？確實很漂亮，但是沒有興趣。 “沒興趣”這個說法有點奇怪、（是覺得）只靠美麗是沒辦法吸引人的
確實是人氣很高的很漂亮的人，和彩元是一個組合所以和gxxl也見過三次面，第一次被吸引，第二次就被迷住，第三次——我就出現在了這裡（寫下了這些話）
記人的能力很強，確實很厲害，雖然（對她來說）記住你、在你面前看著你的眼睛說話（好像）是理所當然的事
要說哪裡厲害的話，是時間的使用方法和語言的選擇，以及很好地控制著這些的爆發力
總之一瞬間的爆發很厲害！ ！
大概，是在用體感估算著時間吧。明明快要結束了，卻能自然地把（對話的）時間拉長。乍一看，會只覺得是很普通的對話
在對話中所選用的詞彙、即使在不知道對方會瞬間說出什麼話的情況下，都可以馬上選擇最恰當的話語來應對。這是多麼厲害的對話能力啊
還想再見面！一直這麼想著。讓人一直想著（見到她）那時候的事真的很厲害
不僅僅是靠漂亮所以才人氣高，我現在好像明白是什麼意思了
我，已經喜歡上了

這幾天我看下來的感覺大概是。 。 。宮脇看一個瘋一個[跪了]
恐怖的記憶力，說話的藝術，想辦法利用一切時間
真誠又努力的她，怎麼能讓人不愛呢[心]

圖係p4

係東京呀
聽日去pop up cafe 當見左

190217 大阪拍手會repo

飯: 最近因為奈子要睡不著覺喇!
奈: 為什麼???
飯: 因為沒收到晚安mail!!!
奈: ????? 發了哎!!!
飯: (被推) 有幾次沒發!!

下一部
奈: 晚安mail真的???
飯: 嗯 有幾次沒發233
奈: 我不知道呢...會發的!!!
飯: 睡不著覺是開玩笑的 謝謝你會發很多哦(像在rap)
奈: 謝謝喔~bye bye

佢地尋日已經係大阪

全部都係話蛙蛙好靚 靚到講唔出聲 思考停止

ok

櫻奈真係太勁

十指緊扣?!

真係send左？

這些機會...

好彩係向上嘅十指緊扣，如果向下果種我真係屌出聲

ig

奶b

黑巴行埋去既話
十指緊扣拖埋走了

傳說中既069

我感覺到小卡生寫越來越貴

屌 稀有卡

15555羊

官方可唔可以填返個bug
點解呢張100包都無1張

撈唔勻
遲d可能開100包100包都有呢張

酸乜鬼，魚蛋論萬歲，send比aks啦

返工LM

搞下搞下 下次變做0.3秒拍手

如果係特登整到咁都幾高章

係囉，正常係每張卡印一樣既數
點會無喇喇有張變稀有卡架

069號哩張個卡面個樣係特別唔同？

等睇下個禮拜爆卡組情況

deedee今日練習都要比心機哦

唔係
純粹係好多人一張都開唔到

1 set 油b 賣唔賣到15555羊

油b更係拎去換櫻啦

唔好咁睇唔開撞正同一個星期就算

櫻花

燈佢

櫻花手繪

呢個團有邊個係會成日公開做呢啲嘢

hi 天使line大三角

睇衫 係清純

牙純黎架
我斷估
佢著過呢件衫

頂諗起佢攰到坐地下要娜b抱

請支持2號名單
99line

幾秒

加多隻大型犬就係四角雖然真同彩元好似冇乜互動

轉會入星船仲好啦
奶粉膠真將來個團係穩贏

全set

純粹係200包開唔到一張咁解
D人賣set都係差呢張，99張
Ssr卡，機率低於0.25%

蛙狗line已經過去左喇

謎底已解開!
牙純一朝早都係戰鬥力10足

哩一張個樣一定係哩個號碼？還是每個樣都有001一999？

001-100

呢張一定係呢個號碼

演:我地好熟架

力證

見到美久ig好肚餓

將來真係唔敢講星船穩贏。而家睇韓國偶像團既成敗，似乎公司既企劃、營運能力重要過個別成員既實力、人氣。

旺財過左隔離檔
去左清純到

咁都好啲，唔洗收曬櫻花嘅039同奈子075

88蛋
公司真係好重要
如果唔係一手靚牌都可以輸到仆街

所以我仔仔提早斬纜唔俾Pristin cb 止蝕係一個好明智既決定

今日有人問候咗伯母未

開名啦

睇嚟伯母已經估到暗指嘅係邊個

仔仔

睇錯你個問題
100張卡一張得一個號碼

一齊講櫻花壞話變朋友

奶粉十指緊扣

仲有某P字頭

因為清純目標係JYP新團

跟隨清純腳下啦

屌 你講得岩啊
原來係咁

仲有冇仲有冇

我全部都要.jpg

趕唔趕到車呀你

有！

女飯

諗唔到你講緊邊間

大阪拍手會第5場repo
（為了引起小亮的注意，我選擇不擇手段地紮了個心心小辮[並不簡單]）

（第一次）
我：（指著小辮子）heart～
🌸：可愛！
我：boboです
🌸：boboです
我：bobo
🌸：わかりました！ （比了OK的手勢[ok]）
（其實我是想說我叫bobo，太緊張說錯了，小亮可能以為我這小辮叫bobo[跪了]）

（第二次）
🌸：啊，剛剛的（聽不懂，只記得前面幾個字是さっきの[悲傷]）
我：wink～
🌸：（給我弄了雙眼wink！！！超級可愛！！！雖然一點進步都沒有[污]）
我：（頭頂比了大心心[心]）
🌸：（又給我雙手合著比了心[愛你]，加起來這是第四次比心[並不簡單]）#冒個泡#

絲打們有得學野

伯母養老金來源嗰間啊

#IZONE[超話]##李彩演[超話]# anan雜誌翻譯[鮮花]
只要你有強烈的意願去傳達你的感受，他就會以某種方式傳達出去——李彩讌

最喜歡的語句是：
如果你不努力，你將一無所獲。
我們也可以這樣說，沒有什麼是不可能的，僅僅是因為你還不夠努力。我可以實現我的夢想成為一個優秀的舞者，是因為我從來都沒有停止過練習。

我曾經對自己的日語很沒有信心。我一直疑惑為什麼我就是不能夠很好的表達出自己的想法。然後我想過放棄。但是只要我們有一種強烈的意願想要去表達出自己的想法，儘管這會花費一些時間，但是你一定能夠做到僅僅用一些簡單的語句就可以傳達出自己的想法。我不認為詞語本身是有力量的，而是因為通過這些詞語傳達出來的想法使他們變得有力量。

當我還是練習生的時候，我經歷過太多次出道失敗。每當我出道失敗的時候，支持我的一句話是：每個人都有他自己的時機。現在我意識到了命中註定我要作為IZONE出道。每當我看到誰因為一些事情失敗了而感到痛苦的時候，我想要對他說：不要沮喪，只是你的時機還沒到。

彩讌吶，你是我的驕傲你知道嗎

75係娜B, 39係權F so sad

好似好高汁咁
硬係覺得會係好似朱里咁既樣

蛙部iPad.....

點解呀蛙你咁傻呀.................

伯母咁慘呀
幾廿歲人仲要養住個仔

點解虎東又係整幾層肉咁既野

下一對商業性質CP.....

你幾歐都無用
你推個個自己鐘個頭埋去

油同邊個組cp都係商業架啦

係, 個衰仔包剩係掛住同佢d仔仔搞基
成日不務正業

肯定係個人強行貼上

原來去曬本尊度

所以我都係唔敢講穩贏啫，無話實輸。

佢同係真愛

消毒！

公司要佢貼?

食囡王（前身偽清純）買左新iphone

買新iphone好正常姐
牙純嘅話

伯母原來仲要貼錢比你個仔仔

睇啲站姿，唔通又係model？

禁左收iphone禮物
要自己買

商業CP

好似櫻咁變咗文豪讌。

你送個新ipad case俾佢咪得囉

唔會啦，貼張貼紙姐。商業cp得一對

其實睇私人物品 可能小天使先最富
好多巴黎世家野

篇野有d洋蔥

連Mail都變左好似hi咁
好長長長長長長長

可能只係無機會展示出黎啫。如果一個偶像有演戲潛質或者綜藝感但公司接唔到戲或者綜藝節目畀佢，咁其他人就見識唔到。

好似清純如果放喺傳統講求歌舞既團，可能出唔到道，但係因緣際會畀佢遇到pd呢個選秀節目，仲要個團有48系玩法就畀佢突圍喇。

諗番起..當時真係無諗過牙純會突然直衝上到去上位....學讌篇野入面所講,真係命中注定

問左，多謝關注

彩元應該同讌同級

娜b唔窮啦, 有裴巴全力g持

好事黎，寫作係訓練到一個人既觀察、思維同表達能力。到頭來一定幫到自己既演藝事業。同埋知道喵一定有一大堆人睇，都會多啲心機寫。

牙純已經比起以前好左好多

同埋大天使會唔會都係普通家庭

暫時公開過屋企嘅 大小天使 讌 純 娜 hi
其實都睇到邊個有錢

讌
娜B

牙純演小天使都走唔甩

其實佢張飯枱咁細咪擺唔到好多嘢
挨鬆豬嗰到仲見到張枱本身己經擺咗啲嘢喺到

讌個廳都應該大過娜全屋

Ione chu 娜B帶個飯盒返屋企，個飯幾hae佢地都食得咁開心，幾sweet

係

睇到眼濕濕

娜B屋企用溫馨搭救

我想蜆邀請我去佢個廳跑步

其實佢個廳都大過我全屋

應該大過好多人間屋 我諗佢個廳嘅一角已經大過我屋企好多

好似要落雨

落左成朝

其實佢個廳都好似大過我屋企

想佢養我

我想做讌屋企廳嗰個盆栽

訓練我地睇中譯

我依到啱啱先開始見到對面個天黑曬

我想做佢屋企個女婿

069

題外話

毒l性格 靜靜地望住就夠

你換到你嘅通常生寫未

未
天呀 會唔會太難 又係稀有卡

全球最高樓價嘅香港 點都冇得同人地比啦

你要讌通常生寫？大雄巴有喎

唔係 采源
讌權齊set
源差通常 奶差solo

我已經屌咗
佢係自己去

屋企個女婿
另一間屋

我用真 娜換彩元 幾日都冇人理

我尋日爆左兩隻通常 爆到
換彩元都無人理

燕個廳大過香港幾多人全屋

我諗佢間屋香港泥講豪宅泥

香港人

我準備爆多隻，求蛙

可能間房都係

爆通常？中彩源既話 用蛙換？

同香港比 真係無得比

家陣香港連居屋都已經係豪宅價

本身睇韓劇 比較窮既地方間屋都大過香港
唔應該同香港比

但牙源佢都啱

係喎 飯粒有采源未？

我都想買多隻
mini依家有冇?

咁娜b咪好窮？ 佢間屋好似仲細過香港嗰啲

今次好似出咗好多張膠真

幫襯橫濱一定有

琴日話賣咗最後一隻

點解唔今日問姐姐有冇呢

ione chu間屋唔係阿哥間屋黎咩?
應該係佢阿哥自己搬左出市區住

成棟信和好似得返姐姐唔賣炒價

求蛙通常，但要等埋果5隻B先知洗唔洗求

蜆奶源都有了

姐姐真係信和清泉

以為係佢老豆老母屋企

13樓姐姐

好驚吹奏得多佢會加價

我屋企個廳有佢個廳3分2咋
但人地條走廊都闊到乜咁又唔知幾多間房
唔講有幾大,淨係D裝修都差幾皮啦

Lemon出左成年都咁痴線

官推

但真係好好聽

又係毒Hi

你有源未

以香港地價有三分之二

彩元襯衫襯得幾搞笑

有， 但爭wizone版

套劇都好好睇 石原里美

係
今次出最多嘅係
真嬰F清

好似係啊哥公司嘅宿舍不過冇咩見過啊哥拍戲淨係見過佢拍學校2017覺得佢啊哥應該幾窮

190218 官推轉推消息一則
🍫IZ*ONE 109 Valentine 🍫
💓109公式通販的販賣決定💓

WIZ*ONE請注意😭✨
由於廣受好評，今天的18點開始將會售賣一部分和109合作的公式通販周邊！ 😭💓
由於購買需要會員登錄，請務必登陸購買哦😭

會員登陸↓

查看合作周邊↓

即係…？

姐係有得上網買

吹奏到要上報紙吹奏!?!?!

開到采源既話 蛙換得唔得

D周邊又係無咩實用價值

隨機一陣山長水遠運油B返黎就仆街
放又唔得換又冇人換

可以呀

你唔講都睇唔到ランダム

真點清死貨格局

隨機野 除左生死小卡之外 都唔好上網買
依d野係會場先易換

咁多買過嘅周邊 最實用一定係rv嘅廢青風扇

如果支螢光棒係高質都OK既
有D IDOL團官方個支都係KB黎

通常盤: 真/娜換小天使

AKS出品，必屬劣品

不要再說了
封印曬喺床下底

SM全家都有個隻?

我每次都諗唔明點解去秋葉原就會順手入akb cafe食垃圾同買folder, key ring

一定係靚既女飯黎

係 上年rv con係出面等開場果陣 依把廢青扇直頭係神器

女飯福利

我都有支fx俾我用壞左

個把我上年抽CON先順手買返
樣係衰D但真係幾好用既

咁你下次簽等記得帶定結婚證書

後備食糧

覺得呢首真神曲，劇集又有加乘。米津玄師真天才，作品風格多變。

ione碌棒都可以當扇用

akb cafe食過一次就算，啲嘢食真係香港級

唔知嚟緊offical手燈會唔會第2代

夾埋unnatural真係好好j

新目標

姊姊丼

HI幾時先染返黑髮

彩演會崩潰
佢好重長幼輩分
上次段V 清純一諗住亂黎 要同彩玲做朋友
彩演即刻「呀！」

我隻蜆

美波被徹底打入冷宮

好想比讌對我「呀！」

仲問清純同細妹差幾多歲

娜switch喵

唔夠2歲

akb cafe好食定baby cafe好食

係唔係要做娜b心口個枕頭？

娜b心口隻枕

垃圾同大家樂

You can watch videos on V LIVE.

睇嚟又有official野買

wione一期募集

銀包君: 我feel到殺氣

好似招一期會員？

點解油B好似自己坐前咗咁

shut up and take my money

痴撚線 睇嚟又要準備課金

點解着咗襪

一期會員

要課幾多先做到會員

啱啱條新片係咪叫你哋俾錢入fanclub

就算唔着襪你都睇唔到野㗎啦

阿油成日都企前/坐前

腳

等正式翻譯教學

奶腳踭…

即刻

識俾錢就得

人數會唔會好快封頂

新飯留名
想問下身體邊個器官最值錢
想賣左佢黎追izone

然而只會奶到個襪

一期會員係唔係遲d預錄一順 演唱會一順 果d有用？
我見依家預錄淨d要Cafe 正會員

腎就百搭
好似有人啱臀

international fans

[ IZ*ONE GLOBAL OFFICIAL FANCLUB “WIZ*ONE” 1ST MEMBERSHIP RECRUITMENT ]
Recruitment Period February 22, 2019 (Fri.) 2:00PM ~ March 17, 2019 (Sun.) 11:59PM (KST)
Registration Site INTERPARK TICKET ()
Membership Fee KRW 25,000 (Domestic/international shipping fee not included)
Registration Qualifications
All Korean or international fans in Korea who love IZ*ONE
IZ*ONE Official Fan Cafe () & INTERPARK () members

[ IZ*ONE GLOBAL OFFICIAL FANCLUB‘WIZ*ONE’第1期招募须知 ]
申请日期 2019年 2月 22日(星期五) PM 2:00 ~ 2019年 3月 17日(星期日) PM11:59 (KST)
加入网站 INTERPARK TICKET ()
加入费 25,000 韩元 (未含国内外运费)
加入对象
喜爱IZ*ONE的国内外粉丝
已加入IZ*ONE官咖()及Interpark()的粉丝

後者可以重用好似抵用啲

好似話係買飛有優惠

係
鐵打酒唔知洗唔洗你自備埋

預錄、生放同埋演唱會會優先

ky好似有用啲

有冇兼職介紹
要開始洗錢

又要課，搞晤掂喎

Shut Up and take my money
25000唔算貴 食少兩餐同減訂Mail 入到

International fans in Korea喎

會唔會好似其他團咁有成箱野寄個嚟？

講得做international fans
都仲要喺korea
係咪戇鳩

應該會 有一期會員禮物

屌咁喺korea嘅就唔係international fans啦

揸波龍爪手？
同邊個學架

韓國人世界觀不留on9
world tour = 東蝻亞

左MK
右清純

除左清純 我諗唔到仲有邊個

點解成日送錢比佢都唔收

點搞 啫係我地無得玩

睇下點先
因為依啲翻譯永遠都有bug位

佢有野送,可能真係唔準備海外送運

屌咁in你老母ternaitonal fans咩
戇撚鳩

等睇日本飯屌晒鬼

你都要知道係咪真係比真。international fans先得㗎

可能比埋japan
其他
吔蕉啦你

食屎

T團都係有嘢送 但都俾海外㗎

但係有講international shipping not included

有冇邊團係假international fans

international shipping fee not included

咁寫應該似係會送海外 但要補運費
之前入過Fansclub
運費同membership fee差唔多錢

Btw註冊個網都好似用到國際信用卡

海外運費係咪預你自己比啊

同埋段1期會員信息置左頂先？

佢個fee係每個月比？

係咪講緊唔包海外運費咋

我分析過一次, 應該係
係海外既韓國fans
同
係韓國既海外fans
就有份
利申 閱讀理解A

依家入template

應該會有海外

正常係一年一次
國際女團就唔知

唔信fans club都唔開海外咁on9
（）係講寄海外要補運費姐

邊有可能一個月交一次
一個月交一次真係做埋我個份

限定團

Ptt都有教學
正路無填錯好快入到

我就唔係好信，你話我燈都係咁講

從來未見過有團嘅fc係唔預海外飯 不過你要硬食貴運費/代搞費
會有會員卡 禮物etc
會員最大作用係預錄 買con飛優先
係咁多

想問109 姐姐會唔會幫手？

幫手代辦會員兼代運？

pop up store

叫佢開

即係點唔係好似普通訂野咁？

ready for 開新po

你whatsapp問
呢d佢應該會係fb出po

岩岩去左109pop up store ,乜都冇哂，要第二日早d去過

最想要都係預錄

在

韓國冇地方收野 不了
日本有再講

直路

mail就快續期
係時候諗留邊個

支持全留

輕輕一push

買晒

佢要我過咗期先比再揀
啱啱買咗12個code

助

推爆佢我要開新po

推

中